海關船翻沉 林鄭表示震驚及悲痛 正出訪瑞士未能探望失事巡邏艇

正在瑞士達沃斯出席世界經濟論壇年會的行政長官林鄭月娥對三名海關人員殉職表示震驚及悲痛，並對他們的家人致以最深切的慰問。她亦對另外兩名在事故中受傷的同事表示慰問，希望他們早日康復。

林鄭月娥表示，香港海關肩負為香港護法守關的重責，包括執行緝私及打擊販毒等具危險性的職務。海關人員一向無畏無懼，以專業精神竭誠為市民服務。林鄭對於昨晚三名海關同事不幸殉職感到非常痛心和難過，並向其家人致以最深切的慰問。公務員事務局及海關會為其家人提供一切所需支援。

假惺惺

林鄭揼心，原本諗住出埠散散心，但點知咁難得死左3件，無得表現慈母對子女的關懷。

香港有你呢個特首都悲痛架 你快撚D收皮 就係對親屬最親切既慰問

返黎睇下隻艇有無事先